禁堂食後留意到office有啲女同事突然節食..

平時好準時成班女落去食一個鐘, 呢兩日淨係坐喺到禁電話, 咩原因..

唔想見到你除罩

人地見到你除罩咪又係咁

人地熊貓自取

附近有冇鐘點?可能係去左秘撈

平時成班女落去食有無預埋你

節食條撚咩,成日唔食LUNCH但食零食,飲糖尿即沖野

人地見到你除罩咪又係咁
(Block晒上個post啲人未?)